炒左個油麵

好似好耐冇出post因為我真係好懶
見冇咩點出炒粉麵，於是今次整左黑椒雞肉炒油麵，好好味
有興趣可以睇下條片
製成品 切左啲蛋絲同芝麻上去

切完啲料就將啲料炒一炒先

之後炒埋一堆

有興趣就訂閱埋我個Facebook 同ig
Fb:
Ig:
catopuskitchen

點解可以咁快

文字食譜簡潔到
"之後炒埋一堆"

有水準! 支持你

好餓

多謝你一路以黎嘅支持

好似煲湯咁，掉哂落去就係了
其實油麵本身都易炒，啲蔬菜落嘅先後都冇咩所謂。都係炒埋一碟再調味就搞掂

聽到你咁講真係開心

我無食lunch呀

夠鐘食晚飯了

最尾張相似日式炒麵

放低個IG咪幾好

識唔識整日式炒麵隻喼汁

好似pad thai

有咩好介紹

竟然係咁 我岩岩仲覺得最尾張相好似麻麻地

之前都有放過，好似差唔多

邊有咁叻

呢個我可以整下 以前係泰式餐廳做左一排

下次又睇下先

我係pad thai迷，希望可以見到你炒大鑊。

睇下邊日買到料再整，不過都好耐冇煮

正

多謝支持

用牛肉炒雞肉好易鞋口

雞肉除非低溫煮再煎唔係用牛好d

幾靚喎

因為屋企有人唔食牛，所以就用雞
其實用咩都冇咩所謂，隨自己喜歡

凌晨見到好肚餓

深夜總是餓

個post 有味！香味！我都好想好似你咁識cooking

跟我學煮野

推下先